求依張雨滴wallpaper.....

搵左好耐 都唔搵到原本圖

點解要咁做

拎個花灑對住手機噴
再拎多部手機影低咪得囉
醒少少要用腦變通下

係咪呢張呀

原來真係有
咁真

都似似地wo 巴打